有冇人成日hi到d廣告?

明明係碌向下 但成日會掂到入左d廣告度
幾時有付費版冇廣告

課8蚊啦